點解要突然搵返我，又玩我一獲？

分手半年，我日日都諗起你
呢半年我過得都好唔開心，差唔多日日都喊
本來的起心肝要忘記你
點知你突然出現，仲要俾你玩多一獲
我心真係好痛，好崩潰
其實你一啲都唔好！我就係忘記唔到
每當我唔開心時，個人就會好驚
好似想搵人求救咁，周圍上網識人
我又唔會同現實中嘅朋友講
好驚俾人話我傻，話我白癡
我真係好辛苦！

一關心我已經 等於再殺死我

Same
鳩識人好過諗起佢
唔想俾人玩

打下機分下神

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

唔止關心我，叫我等佢，然後又玩我

我依家咩都做唔到，淨係瞓喺度，個心太痛

i know that feel bro

我亂咁識人，其實只係想得到安慰

咁有冇約出黎

冇，只係大家whatsapp下，傾吓計
感覺好似有人陪我，令我忘記佢

絲?

寂寞同太得閒都會 我朋友都係咁

係

其實我朝早冇事
但每次夜晚熄燈攤係張床度
就忍唔住流眼淚

沒用的.

只會無限輪迴

咁你有冇屌鳩佢 定屌完都係覺得放唔低

我呢排好返d，個人都正面咗
只係前兩日又突然被玩，太傷心
又嚟到呢度求救了

Block左佢

有，我不停同自己講佢係衰人！
衰到冇人有！
但我心裏其實想原諒佢，唔係因為鍾意佢而原諒
係佢唔值比我嬲了，原諒佢吧！
大家以後各有各生活

已Block了

真正救到妳, 始終都係靠妳自己, 別人都只是輔助.
亂咁識人當然唔鼓勵 不過識下新朋友點都有幫助

不如詳細d講下咩事 咁block 左佢 佢再搵你呢 你會會點

知道了，多謝你

別客氣, 嚴格唻講, 我都係毒 L 一名, 限聚令後, 我就更毒更 L

You will be fine
Time heals

分手半年我一直冇block佢，
佢前幾日搵返我叫我等佢
等佢因為佢依家唔喺香港
大家傾左一陣計，都好開心
第二日佢轉咗同個女仔一齊嘅相
我先知佢有女朋友
然後我即刻WhatsApp鬧佢
先知道到佢block咗我
我好嬲，咪block埋佢

因為係初戀，俾多啲時間我

即係呢半年佢block 你唔比你睇佢頭像但又咁好笑 搵番你但又比你睇佢同第條女既相

我都太得閒，開始胡思亂想了

其實女仔整係block 男ex whatapp fb ig 冇block 咩玩法呢

BLOCK Q 左 佢啦 ! 否則萬劫不復

所以我唔知佢做乜
無端端又玩我一鑊，搞到我又受傷了

小事啦屌

未算玩既 但都係仆街架啦

已Block哂所有啦！
我要靠自己加油了

這是最重要的第一步

ADD OIL

叻女！

求解答下

Block whatapp only

樓主踏出舒適區，搵啲自己想玩既野玩啦，識到新伴侶就冇事

認真我呢半年冇留意到佢 ig，可能佢block埋我了
唔block其實係唔捨得，即係我開頭都唔捨得刪相
等時間沖淡d先，可能先忍心下手。

我都知道知新伴侶係最快嘅方法
但，冇
我都唔想拍拖住
我會加油

啱。 愛一個人係咁， hurt 夠就會收手。 最緊要唔好腦補仲好愛佢。 同埋有一刻有決心就del 晒d 相， 如果第一次做唔到刪相呢個動作， 就將d 相save 晒落隻手指到收埋。 至少冇咁易見到有關佢既野先

學你個名話齋，養返隻柴犬陪下自己囉

下次佢搵你記得決絕啦咪比佢再玩

我超鍾意貓貓狗狗，但養唔到

屋企所限咁冇計

係！我會！
但我感覺我都一段時間先可以放低
要一段時間先唔再喊

佢送俾我嘅野我冇抌
我收埋咗係個超耐都唔會打開一次櫃桶
到而家都冇打開過

過去既回憶無可能剷走 要等時間過會慢慢好
你依一刻唔掉走以前既野唔緊要 但要做既係斷聯絡 唔好再比人玩
IG, Whatsapp 要斷聯絡 忍下 慢慢會好 加油

我都分咗四個月，每晚瞓覺都想喊但佢已經唔會再搵翻我...

我知道了！多謝你！

我明白你！每晚喊到攰先訓！
我係突然之間有一日叮一聲
覺得自己要重新嚟過，唔可以再咁落去
只係突然之間又俾人玩。。
大家一齊加油

因為你好玩

每個人唔同！
因為佢仲要唔喺香港

知道了！感謝你！

我都想問 我都就黎頂唔撚順

Same same la 我 但已經好過之前 加油巴打

我反而都係想人地揾返我

咁喊下先囉，被人玩係傷既

i know that feel覺得自己真係好折墮

我都想養柴犬

白撚痴

I know that feel
分咗4,5個月 覺得佢好似已經放低晒 個自己都係忍唔住諗 仲未捨得清佢啲嘢

等我黎救你啦

same 斬欖左一星期到 好想揾佢 好想知佢做緊咩 好想知佢係咪仲同緊個男仔一齊

但我知自己係冇角色的

樓主，我同你一樣但其實佢只係空虛

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

早知一定與你分手
最愛往往難以相廝守
愛過你之後
我怕沒然後
原來寂寞
沒有你的問候
用誰來平復也不夠
你似個最窩心的缺口

對唔住，我俾唔到幸福你

俾人玩個感覺真係好差

巴打係講緊句歌詞
係古巨基首必殺技入面一句歌詞

大家一齊加油啦
想喊就照喊
同自己講佢係衰人！

你好幸運，仲可以一齊返！
我會加油

之前聽過一句說話
唔好再為你同佢加戲了
佢世界已經冇你了
雖然咁樣講好傷
但加油

我等咗六個月，一搵就玩我了

我感同身受，唔block佢，調轉頭受傷既就係自己。俾人block左再unblock返，之後佢揾返你。到到最後恨恨地傷多你一鑊果下真係好難受。

分左幾個月無啦啦whatsapp話掛住我
戇鳩鳩

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

只準今晚再度為您痛悲
再凌晨要淡忘

點樣可以一個星期賺6，7萬

I know that feel.我果個就係3個月前hurt完我，之後unblock左我。買左舊lady M哄返我。然後過完年日日係度whatsapp我傾計，又話做返朋友，之後又話佢之前所做所講既野都係佢唔想既。仲口口聲聲話唔會再hurt我。最後，今個月頭。佢因為我話左佢2句，佢又block左我。我未見過啲咁小氣既男人。

個陣有個ex 分左手半年之後搵我做佢sp

識我ok?

呢個世界係好多仆街

初戀，佢大你好多？

係，大我幾年啦

I agree with u